57 場﹕3 球、11 助攻

新世一犘迪
中場唔計你入球啦 助攻11都世一？

義和碑都多過佢啦

想同樓主做愛

二和b出名好波
多過摩迪係正常

山齊士夠全能到仆街啦
世一摩有幾奇

Gay

佢真全能喎🎹🎹

士達寧勁佢多多聲

咁佢冇講錯 踢街場有摩迪真係唔使擔心

黑人
呢世都冇份

如果只計入波助攻，咁簡拿華路2006年唔應該拎世足歐足

有世盃喎柒頭皮

岀現了

俾東尼啦，屌你老母米蘭死剩種

講你反摩理據出嚟啦冚家鏟

你講佢邊方面值拎先啦柒頭狗， 因為佢難民呀， 包皮基沙文表現都好過佢啦，屌你老母臭西

講世盃搶眼摩迪完敗比包皮啦臭西狗

點解c朗唔係好過佢？

遠淨係識話人淨係睇入波助功，都已經唔撚講你班摩門教日J夜J嗰啲甚麼攻守都得重難月日點知啲咩Key pass tackle都少過人，退一萬步就你班摩門教喇，咁撚印像派就話佢carry皇馬克羅地亞，咁有冇印像摩世一有邊場有carry級表現？答撚到未啊柒頭摩門教 永

摩迪連防守數據都差過人